點樣先訓練到自己一路講野一路望住人地對眼？

因為打左好多年機 太毒嘅關係 我一望人地對眼就思考唔到講唔到野 出到嚟做嘢覺得咁好冇禮貌 想改變自己 做返個自信毒撚
有冇巴絲可以教下

你望住佢 䏲下佢有冇 望住你

如果有 即係成功

如果冇 咁即係 幾多對持續愛到幾多歲 當生命仍能為你豁出去

幫佢起天梯

前嗰兩段我都睇得明，仲幾同意
但後尾嗰兩段做咩尻呢?

望人眉心，人地都會覺得你係望緊眼

我認真架

我望到女朋友怕羞唔敢同我對視

會唔會試左望住熟同同性先？

眉心都有d難度 我會慢慢望落左變望個鼻/ 牙
再不斷思考點解佢個鼻咁奇怪 佢d牙點解生到咁 etc...

我相反
唔知係咪毒太耐同成日打機
訓練到自己一望人對眼就知佢諗咩
成日同人講野嚇親自己
自始就無再望住人講野了

打少啲機 岀多啲街 講多啲野

好勁 巴打打開咩機練返黎架

每日練習對住呢個icon嘅眼朗讀文章。

不過，當你練成之後唔好刻意去做，比人感覺會好大壓力。家下D人講野都唔對人嘅

由細到大都好怕望住人講野...

就算而家返工做team leader, 都唔夠膽望住下屬講野

I know that feel

我以前都唔敢
有次想的起心肝試一試
之後就長期望實

以前有人教過我望人中

望眼附近就得 額頭 鼻 人中都得
到你習慣左就再試下四目相投

當你好想好想好想人明你諗法

你就會主動望人架啦

所以你同自己講: 我好想同眼前嘅人傾計 想佢聽清楚我講嘅每一個字
就算眼前嘅係普通人

其實你避人眼神 係因為你想交談快d完 以為自己趕時間走

調整心態好緊要

Same 但自己個樣又好核凸

喺面鏡前，對住自己講野。

又係喎我成日都想快d講完 所以冇咩望人
心態真係重要

練翻黎！

I can't help licking her

有時仲會越講越細聲 個頭dup低 望咗落張枱/ 其他地方度